[兩全其美上捕先鋒] 十二月六日沙田十場泥草混合討論區II

馬PO龍虎榜 (未計算6/12成績)
新力必 677
波利 510
人一世勿一世 497
金仕芬 328.5
Priestgod 282
saho 244.5
SakaXhaka 217
火屬性比卡超 139.5
Win神Ho 130.8
潘頓正賤種 122
尊兄 99.5
切柒裂桃 88.5
金世正 63
Adnan_Januzaj 60.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
心之所慕陳曉明 24
當家精選 15.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
痕哥仔 8
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
智高無上 -36
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
屠殺馬會 -71
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
大衞希斯 -99
韋舒亞(離家出走) -102.5
買韋達會發達 -119.5
child -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
梁家俊(無傳承) -132
冬天沒有雪花 -135
蔚藍海角 -152
冼毅力saint -170
跟方駿暉贏大錢 -175.9
中出大俠 -200
方嘉藤惠 -217.5
奧書 -219
福逸 -230
Greenwood綠木 -299
七色 -320
時時精綵(馬王) -328.5
囧 -357
覓腸 -364
Yurab -381.5
なつめみお -407.5
寶高 -485.5
烽煙 -493
華可可 -520.5
小川ともみ -539.5
蘭仔 -715.5

Lm

樓下俾新力必屌

我

10角

食食食咪又係要開俾我

又得我德乙輸哂＝＝

愛記角大

德乙輸左一切都完

領先緊仲刷 抵佢比人反cup

6/12 馬PO精選

第一組
R1 甜酒杯 (なつめみお)
R2 友盈友款 (寶高)
R3 膠囊大王 (金世正)
R4 旺舖必星 (child)
R5 五邑之星 (尊兄)
R6 捷報 (金仕芬)
R7 日就月將 (屠)
R8 大武士 (新力必)
R9 佳運來 (saho)
R10 鞍歌 (痕哥仔)

第二組
R1 翡翠綠 (烽煙)
R2 帝豪精彩 (梁家俊[無傳承])
R3
R4 向前看(Priestgod)
R5 騰飛塔 (跟方)
R6 鴻運飛鷹 (Win神)
R7 福星高照 (華可可)
R8
R9 好運 (蘭仔)
R10

咁都仲有位

烽煙 蘭仔又同一組

R8 傳盛(冬天沒有雪花)

R8 武士精神 thx

Octavian

6/12 馬PO精選

第一組
R1 甜酒杯 (なつめみお)
R2 友盈友款 (寶高)
R3 膠囊大王 (金世正)
R4 旺舖必星 (child)
R5 五邑之星 (尊兄)
R6 捷報 (金仕芬)
R7 日就月將 (屠)
R8 大武士 (新力必)
R9 佳運來 (saho)
R10 好好利高 (波利)

第二組
R1 翡翠綠 (烽煙)
R2 帝豪精彩 (梁家俊[無傳承])
R3
R4 向前看(Priestgod)
R5 騰飛塔 (跟方)
R6 鴻運飛鷹 (Win神)
R7 福星高照 (華可可)
R8 傳盛(冬天沒有雪花)
R9 好運 (蘭仔)
R10 鞍歌 (痕哥仔)

屌你老味基達菲新冠隊黎？

R3 電訊驫馬（SakaXhaka)

6/12 馬PO精選

第一組
R1 甜酒杯 (なつめみお)
R2 友盈友款 (寶高)
R3 膠囊大王 (金世正)
R4 旺舖必星 (child)
R5 五邑之星 (尊兄)
R6 捷報 (金仕芬)
R7 日就月將 (屠)
R8 大武士 (新力必)
R9 佳運來 (saho)
R10 好好利高 (波利)

第二組
R1 翡翠綠 (烽煙)
R2 帝豪精彩 (梁家俊[無傳承])
R3 電訊驫馬 (SakaXhaka)
R4 向前看 (Priestgod)
R5 騰飛塔 (跟方)
R6 鴻運飛鷹 (Win神)
R7 福星高照 (華可可)
R8 傳盛 (冬天沒有雪花)
R9 好運 (蘭仔)
R10 鞍歌 (痕哥仔)

狼堡改名狗堡啦

富咸屌你老母咩

咩事

狂送角

仲有人賭波

仲有人賭馬

R5 騰飛塔 (跟方)

今晚執多少

輸住4k先唔洗講野

次次都俾馬昆撚

曼城煩撚到仆街=.=

買了咩

德甲角細

聽日賭馬就係陷家鏟！

皇馬啲角假到仆街

邊場

皇馬發夠癲未

koln 門興

賓施馬3打2反擊射撚咗去角球旗

留意到你鐘情德國波

d中位夠假

精選咁樣 騰飛塔係咪唔洗買

啱啱場皇馬好撚假

今晚賭波都死仆街啦

皇馬角大王 唉

福蛇上水

無錯 祖角細又仆街 唔知點賭

上場咁贏法 冇走去增程 留返同一班 笑死

祖狗我屌你老母

曼城上盤又無埋

又強制角大
判鳩我環首死刑==

Break緊
可以抖兩日

有咩心水馬

耶子報牛

無乜點刨

R5 騰飛塔 (跟方)
好撚識馬

咁你想點

有冇邊隻初出馬搏得過

屌你老母馬本都輸鳩埋d傻西波
馬體會祖狗拜狗全部撚狗

同路啦 唔想再賭 好撚煩 千簡萬簡最後都係輸

差拜狗

應承系好忙

百寶袋賠率又搞事

巴塞又爆

電路一號仲賭唔賭 ?
@奧X爾

陳蛇高友之星咩事賠率咁熱？條友仲差過呂卓賢吳嘉晉之流

到而家都唔覺呂卓賢係廢 起碼未到吳嘉晉 陳sir呢級先

雪茄又收一隻老仆街識贏既馬

Which

新力豬 復出？

龍鑽輝煌

兩全其美

馬post有冇羅志祥fans？

華SIR 追數

留名

福SIR
OFFSHORE 乜野銀行來

傳羅志祥要回歸…觀眾灌爆《娛百》留言板！ 氣炸：有他就不看

田泰妍

牙必

牙必gay㗎喎

yes

仲有邊隻

雷神先拔頭籌？

買左2k角細追數
爆到賴屎咁幾c服

唔洗講

定係容狗頭場食孖？英友好友 飛唔走

18c

尋日成堆強隊夾埋落後爆角 勁肉酸 似沙田班畜生

頭四場泥地skip?

好在輸哂俾馬會 唔洗搞咩離岸戶口

胡森都開番倉

你封我咩戶口都得
唔好封馬會

Where

講開又講，有冇人有開monzo?係咪真係有危險?

講經咩 佢封你其他戶口 你都入唔到錢落馬會

英國

你真係俾人洗哂腦
馬場／投注站咪現金

投注站唔開呀Ching

日馬賽事唔開

遲早開返

唔怕你痴唔怕你呆

我都想佢開 電子過數好撚麻煩

至怕你唔來

我又來啦

其實而家開乜戶口最安全
賭波馬同福SIR 有冇介紹

波馬蛇使咩入錢
次次都打爆狗會拎錢出嚟

點睇#118狙擊你

床下底，好似高官咁

奧蛇有沒有救命心水

抵#118成日比人JER

連登仔話股票戶口照殺
我唔識

馬會户口

講完佢自己都笑啦

生生勝勝 1w9p

佢成日問人今日點 好撚煩

我都睇好姚本輝有W

都話問問問 去問奧神寶高神
我都屌足六個鐘仲問乜姐

得佢問先有呢個效果

好能有錢

尋日輸多d 今日咪唔洗輸

唔買大啲點追數？

提款都要過數銀行戶口先拎到

日乙又四連角
賭波真係好撚弱智

#112

屌佢老母
全日重心

又半一全一又輸半

網上投注戶口可以係櫃位拎錢
入錢就得
拎錢都得

你係有錢狗會點serve你都得

咁我冇
你就唔同

我拿係咪泥地王

何妖今日幾W

1 WIN

垃圾問會唔會有p咪算

馬馬馬馬

上星期有會員賭何妖2WIN 買左過關
輸到仆X

一隻
鴻運飛鷹

唔係

雷神w定shit恩

R1買咩?

3W

跟精選揀隻翡翠綠膽

又爆shit恩?

Ok

頭場就做愛啦

頭場莫雷拉大勝三個馬位呀 榮冠大道就第二..

上年精選包尾都拎來做膽

郭能？

1號必蛇咁快出手
咁早就咁揚

頭場賭綠格

旅英福星一放到底

烽煙蛇至啱

2,6,10

屌你老味 薛恩跌鞭

一開波就比肥鬼隊爆

郭能3檔3疊癲到

莫雷拉條撚樣冇騎最後一步冇左條Q

鳩猴

田雞咁都無第三 屌你老母

賀狗

田泰安呢啲仆街

唉真係慘呀 真係

頭場又俾隻翡翠綠綠格殺q
都唔知點賭

差d第四添

垃圾甜酒

shit恩有騎過？

跑咩

田雞洗唔洗蝕撚到咁呀

乜撚野3疊望空贏
1仲要得番2.4P

我屌撚左出黎 賽日收音機慢咁撚多 我17q買遲撚左 我屌

我肥去馬

隻甜酒杯

仆街我條50蚊17q

條撚樣都傻傻地咖啦

田雞第四

畀大佬推開可以點

甜洒杯都係唔好食泥好

千八三疊望空贏 屌你老母肥鬼

咁撚大注

痴線1號
位置4倍落到得返24蚊

隻酒杯呃錢

4檔真係堅

泥地比狗賭

甜酒杯呢個位騎落去冇

識贏就係識贏

田雞 屌你老母

和平路幾時先食得

賽日收音機勁撚on9
開跑左 呢頭先講紅燈亮起 屌

比賤種球隊佢出去都贏

波仔

肥鬼送霸勝榮冠2場頭馬比賀狗都唔洗咩跑法都贏

6 7連贏想死

買唔切 慳返

慢咁多 反而佢個直播同電視完全同步

仲有寶得住
我肥雪中送炭

愈西愈出
等多等跟住上點會無p

見到我豐影贏真係激撚到跳起

張基：「苗禮德呢個馬房：為求倍率，不惜條件。」

唉吊，中華之光跑2200反而榮冠跑泥地都知有啲計，最後無買到

6/12 馬PO精選

第一組
R1 甜酒杯 (なつめみお) 輸
R2 友盈友款 (寶高)
R3 膠囊大王 (金世正)
R4 旺舖必星 (child)
R5 五邑之星 (尊兄)
R6 捷報 (金仕芬)
R7 日就月將 (屠)
R8 大武士 (新力必)
R9 佳運來 (saho)
R10 好好利高 (波利)
W $-10 P $-30 Total $-40

第二組
R1 翡翠綠 (烽煙) P$24.5
R2 帝豪精彩 (梁家俊[無傳承])
R3 電訊驫馬 (SakaXhaka)
R4 向前看 (Priestgod)
R5 騰飛塔 (跟方)
R6 鴻運飛鷹 (Win神)
R7 福星高照 (華可可)
R8 傳盛 (冬天沒有雪花)
R9 好運 (蘭仔)
R10 鞍歌 (痕哥仔)
W $-10 P $43.5 Total $33.5

賭神

不利放

烽煙又16m 1號p

放果啲垃圾姐 榮冠講緊三疊望空跟前贏喎

威風俊馬重唔係呢鋪？

屌你老尾平日你都唔會做既野
自己中左就即時更新

田泰安真係好撚垃圾

1 6位置q落唔切飛

做下威水先

Dllm 田雞 下場仲要唔要你好

跟左但拖團結一致 甜酒杯

百寶袋馬主係咪場場大賭
做乜春狗屎垃圾都有飛

我肥今季勁到

我放棄了
娛樂注玩下算

澳國勳章 岳伯仁 踱步 沙田 外圈 外圈 快踱一圈 (助手)
撞鬼

指南針有 肥鬼有 阿年有

買閪手要唔要驗腦

今日肥鬼賀狗食口孖寶收工？

今日不適宜賭錢

帝豪精彩會唔會有

怪獸👾

烽煙蛇又中幾百萬～

史食孖？

第三

我有本我洗輸

paul so生日

唔想賴
燈到仆街

1 3 11 複式二重彩

今場雷神

二重彩 複式馬膽
1 場 9 甜酒杯 拖 1 翡翠綠 +
7 榮冠大道 + 10 加州明雋

賭咗和平路，跌鞭

方嘉柏落飛果隻開唔出都好少見

俾個配備轉變落班老點左去 賭？

冇錢賭複式就係咁啦

以為有級數賺

下場又大變身

沙田泥地
好似無咁多爆冷
平時跑馬地d泥地
爆到阿媽都唔認得

靈活挽

請問跑馬地邊度有泥？

呢隻唔得左好耐

唔夠100蚊

隻靈光八號咩料

星期三=跑馬地

下鋪外檔走外疊還盅啦

佢係咪瞓左廿幾三十年

20年前有

你兩k 巴塞=.=

d姿態四班都超 唔知做乜

草下面唔係泥？

5班頭馬轉泥就咁好分
照去

而家咪只能每場賭十蚊

課閘

坐咗廿幾年

泥水起碼都20倍
加埋隻馬30倍先值博

帝豪精彩wp 唔中搵我

留返2k賭馬起飛啦
仲賭球

無錯 明就得啦

0光8號黎水得8倍賭春咩

天賜寶好抵屌

1 5 11
重心

賭馬賭左閃電烈馬1k

7磅仔無人買？

有冇人要天賜寶

會唔會賀狗起孖

諗緊1 2 5定1 5 6

here

有
要埋周仔 波仔

我上次時時精綵$860

6號?

呢度好多人中添滿意 rip

係搏P

馬王退步可以點

咪同我成日中伏一樣
一買就退

帝豪精彩wp唔中搵我

怪獸都市好撚煩, 買又唔放, 唔買又放

以為當今2000米或以上無馬夠佢跑

添滿龍返身屌

1 5 11落飛

1，5，9 定 1，2，5好

佢而家撚你 正賽跑2400

嘩 贏到甩晒

癲撚到

笨輝癲撚到

屌隻百寶袋大熱門贏條街

跑馬跑撚到 仲要落大飛

痴撚線 抖幾日縮1200贏到甩肺

何良

田雞灣位發夢

笨輝

Cls點賭

屌你老母雷狗p 都冇埋

百寶袋咁撚樣贏

on9
4日前1800放撚完
今日縮1200又放到，仲要贏甩

方狗屌你老母癲撚到，拎場千八黎練氣

場場跑d馬房收埋做既破格馬
真係得香港賭仔忍到

易到 又俾人打劫

HI~

4.7

狼撚到

孖寶 1 場 2 團結一致 + 7 榮冠大道 +
9 甜酒杯
2 場 11 百寶袋 $10000

From福逸

出閘快到
唔駛推都已經快過晒其他馬

真係痴撚線

跑完變撚左大熱

癡撚線 最後變大熱

原來大熱Q嚟

又輸屌

田泰安肯追 好棒棒

田太安係咪on9

4檔都埋唔到欄

呢隻閪馬千八縮千二落到大熱門贏
點玩

賭條撚？

賺咗幾多級數

百寶袋好似贏馬王咁

入灣果時唔知做乜9 早啲推上去啦

真賭神

屌 依場ALL in 左1號 想死

隻1P都冇

有P您中想點

再講多次! 泥地比狗賭!

賽績派大敗

好惡賭

俾隻頭馬頂足全程 無廿

Q13.85
二重55.3

講錯，笨輝

單射百寶袋，都知福逸有料

薛恩

搵

1號啡格無影

孖寶377蚊 咁又三十幾萬

隻馬行到笨輝谷左幾多料

理想回報

邊個再講馬要抖我就屌佢老母

係人都知佢有, 但次次都話自己輸到JUMP, 邊個信?

入哂閘條Q都仲有26倍 W有6倍
得返13倍

怪獸都市泥地幾準7磅燒到影都無

4日前谷草1800斷
泥地1200彈開贏
你賭撚埋我個份

頭場咁樣無條Q

二重仲有55倍

基本上馬場班撚樣想開邊隻就邊隻

收到風佢準備推哂落下個禮拜日自己

點先會單棍到
似馬主本人

容狗嗰隻係咪打得靶

yes 已經無哂飛馬策略 隻隻得

分手啦西馬帝豪精彩

換埋騎師，仲要上場跑得差左，抖足都揀唔到佢

陳蛇熱到

陳蛇3.9

開閘前3.4p
跑完得1.9？
輸唔起？

Hi

你要繼續信舊果套既
呢隻馬一定係泥地好叻囉

知錯。

帝豪精彩5.9

邊條傻閪

仲有我

落飛黨都買唔切

多得佢地，你隻百寶袋有4.7

又中左上黎攞彩咁黑人憎

冇賭頭2場

呢場開始賭

烽煙贏好撚多？

有無人支持陳蛇

又完美避不合理賽果
服

百寶袋啲飛都唔係我地買落去

膠囊大王

Send wrong

X撚哂比泥水

睇中陳咩熙

諗住睇下咩場地形勢

應該準備出手2,4下射

中華威威泥地較佳

就試試佢

陳蛇苦戰3個月，今場應該開得齋贏番場頭馬

陳膠西咁熱師傳馬＝開齊

放唔到

今場陳真係無咩對手
坐穩就W

留意到連登風向陳咩熙開齋

連登一向準 好少燈

陳蛇係咪冇馬試過5賠以下?

勝利波幅係咪勁有波幅d fd

見到隻6諗起勁有波幅 忠心馬

係

唔撚會啦
陳鳩閪+師傅馬熱門=撚狗

跟我80元孖寶下射

一齊輸安心啲

2,4射2,7,10,12

陳蛇 你估唔到架 咩可能都發生到

莎拉話可以留意埋1、2號邊線冷門馬10賠都冇可以幾冷

追郭能 能太能

ok

想含

冷啦
J2賭開4，5倍

睇馬就覺得2好穩陣
但見到個人真係買唔落手

跑馬地泥地係 #幾? 搵唔到個reply

理想回報p

理想回報啦

尾數支持陳蛇開齋注

大船

尾數=我一個月賭注

陳蛇

歡樂一生 私家料

膠笠大王，又係部能

J2賭開紅格仔

賭佢

膠囊個W係咁落

理想回報 p 穩

彭蛇都買

4號再拖冷腳29

老苗幾耐無羊馬

on9

12p

肥葉又落飛撚狗, 屌你老母

個名咁撚柒

馬房料 膠囊大王

可哥

勝利波幅

睇個名就知成世都無頭馬

牙年

陳蛇做岩左第一步

開齋啦陳蛇

屌 田雞頂唔住

奧真係勁

終於贏啦
都開心

陳蛇開齋

真係陳蛇 點解唔敢買

BB!

理想回報廢到

田雞又成手？
又想引我買下場？

好睇過g1

陳蛇差d唔夠鬥

因為係陳蛇

陳蛇百屌成材啦

唔夠膽買2獨贏
信念唔夠

陳蛇贏大賽咁

條track真係好難追

想追田雞騎王

最後先無w

到12月先開齋登陳蛇唔抵

bounce back !

陳蛇win

無潘頓係馬場, 好撚難賭

賭泥地仲衰撚過賭美職

呢場就有⋯又抽水

其實係都幾明顯放比佢

點止, 墨超LV

陳鳩稀阻撚住晒

5.5

佢條on9嚇一嚇以為比田雞鬥後勁嚇到唔敢過

屌 中呢隻炒大軍閥

陳蛇
根本陳蛇有d正常既前置馬，根本唔差

入到直路 陳蛇係咪一路：「屌你老母呀，屌你老母呀，屌你老母呀」
到終點：「想偷我雞？」

八進咩事 唔係等落班咩

12都幾犀利 轉馬房可以放出嚟跑

番來睇陳蛇屌9羅記話隻馬唔係我騎就輸

我都諗住佢鬥輸

即係你唔認同陳蛇實力啦

你講完自己有冇笑?

無得追個地

唯有瀨落泥地唔啱陳蛇

想睇我陳開齋賽後訪問

唔到你唔服
奧下條孖寶點買

落馬果陣:你班騎豬新仔學野啦 周同學WO

咪再吹奏陳蛇啦

唔食得泥

樹敵都唔睇下邊個莊閒

呀奧下射單棍？

-7磅去到今日先開齋

究竟係上手可以冇前速

上次比陳蛇伏完唔敢買佢
怕撚左

我想睇佢講 隻馬唔係我騎就輸左啦

保羅承傳換人又贏

呢次番來就冇野講聽羅記講
一早咁樣就唔會攪成咁

去沙田ME度好似大隻咗

13唔識練

徐雨石800米閘一放到底

咁的確係
唔係-7點追贏田雞

2皮

賭波馬下場點樣技術性調整好

新數學家

Ching 數學F？

調你老
你俾四隻我圍埋再賭條qpq

習大啲波馬都掂 強呀喂

4321？

Bogo蛇呢

前面俾左

2

賭波馬終於拜奧狗為師

下場邊隻放

咁係定唔係呢隻

認埋老豆都得

波馬齊羊

咩4321

賭波馬幾多歲
奧狗25歲

可能有咩留返ig story講

大家留意
如果下次跑泥地中距離
先買金津一號w 1200佢太短

屌柒左

賭齡十五歲

莫狗屌你老母打假
豬王又西

原來大我2歲

數緊銀紙

你老細幾時BLACKLIST 史卓豐

19歲

咪扮

跑得幾好呀
翡翠綠

2020仲有反奧？

保守估計
今日陳蛇應該仲有兩場有得搏殺

冇膽反

6/12 馬PO精選

第一組
R1 甜酒杯 (なつめみお) 輸
R2 友盈友款 (寶高) 輸
R3 膠囊大王 (金世正) 輸
R4 旺舖必星 (child)
R5 五邑之星 (尊兄)
R6 捷報 (金仕芬)
R7 日就月將 (屠)
R8 大武士 (新力必)
R9 佳運來 (saho)
R10 好好利高 (波利)
W $-30 P $-90 Total $-120

第二組
R1 翡翠綠 (烽煙) P$24.5
R2 帝豪精彩 (梁家俊[無傳承]) 輸
R3 電訊驫馬 (SakaXhaka) 輸
R4 向前看 (Priestgod)
R5 騰飛塔 (跟方)
R6 鴻運飛鷹 (Win神)
R7 福星高照 (華可可)
R8 傳盛 (冬天沒有雪花)
R9 好運 (蘭仔)
R10 鞍歌 (痕哥仔)
W $-30 P $-16.5 Total $-46.5

塞錢入你袋都負皮我
抵你輸

有冇人跟6-8

陳蛇順勢起孖？ 美活人生win?

邊個敢再屌奧狗

孖寶我都幾有信心有錢收

希望開隻冷少少

彭蛇真係
得呢場先有機會
場場騎狗餅

奧狗dllm

嫖妓飛驚個騎師
放前根本最好就向前看
不過練果個弱勢

11月4日馬PO龍虎榜 賽後結算

馬PO龍虎榜
新力必 675
人一世勿一世 552.5
金仕芬 469.5
波利 385.5
尊兄 314
saho 307.5
痕哥仔 198
金世正 138
潘頓正賤種 122
智高無上 84
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
SakaXhaka -25
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
買韋達會發達 -66
福逸 -70
冬天沒有雪花 -70
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -120
時時精綵(馬王) -128.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -169.7
單挑 -215.5
Win神Ho -217
Priestgod -222
七色 -240
華可可 -248.5
屠殺馬會 -262
方嘉藤惠 -276.5
寶高 -286.5
Yurab -301.5
小川ともみ -316.5
覓腸 -332
烽煙 -337.5
囧 -357
なつめみお -392.5
蘭仔 -517.5

咁簡邊2隻再下射下場

向前看放頭就67啦on99

不過你睇下隻10上場點跑先 如果3檔早段唔力隊跟3-6位直路走中檔跑一場比我睇會服啲

叫咁多隻？

點解奧X咁鐘意隻電路一號

叫4隻 賭波馬有跟

賞心星落番班掃哂你班狗餅啦

真係補埋條qpq 咪老點

唔係鐘意

係呢個分基本上有形勢就會贏

但轉泥其實我傾向睇

但孖寶飛幾撚重

冇要輝煌巨星

買左雷神騎狗王，是否等死

位置Q 8 - 10

你個名

向前看

上浦福滿

範圍係2,3,7,10,12

基本上係呢5隻贏大細注任佢點開我都可以贏到六環本返黎

如果10,12贏更加bonus

你好

莫雷拉徐雨石咁準你叫我點簡

屌正Q我捉到，點捉毛險東個隻呀on9

陳蛇起孖?

打完飛機, 希望對賭馬有正面既影響

巴度啦

賢者模式

無人想知

賭電一

希望彭國年跑比我睇

向前看真係放頭

On9

巴度跑乜撚呀

哈哈哈哈哈

奧狗

邊位清賭嫖妓飛

服哂

部能癡鳩線

拉狗諗住拉馬拉足全日?

奧總又贏幾千萬？

屌第4

賭波馬唔能派我講唔過去

田雞都幾勁

正＋安慰
仲要雷神果隻收皮

雷狗蝕到傻

今日收工

周俊樂係咪唔想食泥

又一q

火天大有殺我賞心星

派我

雷狗

史狗搏馬真係好差，輸俾泥水是咪on9

吹奏左半個鐘唔跟

屌佢老尾 屎卓豐

火天大有冷到

希望下射繼續有

頭場咪輸哂

泥水 婆良p咩玩法

黎水係咁打鞭

想跟

唔參與六寶？

奧巴勁中

呢條3T應該得婆娘先中到

戶崎贏日本盃泥地G1
金綠石3甲不入

泥水神發揮

點先贏到泥地

屌，好撚嬲

奧神出條6寶大家開心???

仲有咩水

借$都要跟

基本野唔品題

爆到

金色夢第2
日輪之神第3

奧唔撚俾水場次我賭二十蚊算
唔好哂錢

呢場 神勇劉馬車 點輸？

留意得bill kei 上場冇理由唔睇埋上場火天點碌柒法

四重成百萬我諗賭波馬有份中

2,10雙膽拖餐

試下咁樣統計下一個月有冇錢贏

川田依d撚屌快d死啦

賽後羅富全表示陳嘉熙陣上有時太心急，自己都同他講不要急，因為有時賽事只是一分多鐘，做錯了就無辦法，都會和他睇片，指出可改進之處，至於嘉熙太細笠，應該要做多些體能。
全DADDY

長大啦仲靠人

1.X賠照撻俾你睇

冇人追奏我呢個留言好失望

咪煩 得條q

去打左飛機無追POST, 屌

15檔轉完灣已經搶左上去
ON 9
不過15 16 檔冇入過位置0-0-0-17 都無得怪佢

收嗲啦，連減分馬都冇份騎講閪咩

我真正長大左
發覺自己都係靠唔撚住

我有呀屌你老X

唔夠你玩啦
利放頭都要斷

火天大有點捉

今場繼續何妖佢0分我0蚊

授人以魚不如授人以漁

活力長勝

你要學外仔咁長大

跟唔切買,去左廁所

冇啦都係一事無成

呢場冇比賭波馬因為我度唔掂隻1

我度唔到佢用質可唔可以cum哂呢堆

草地c+3一定有嚴重偏差

我自己孖寶有射但我偏向想佢輸

不過六寶未度掂 如果開佢呢關要多左就蝕

我度掂左
掃哂

4099 3t

未中過六寶 有無賭神帶領

雷閪?

隻英友好友咁就死咗

跟左奧書輕鬆啦

馬房孖寶 極度正路

有你品題埋信心大增

即係合約精神還盅

陳蛇騎馬駛西你教 收皮啦

執緊幾多

應承我唔好負數

今日賽後開開心心做賽馬結果

我外咁活躍 咪又係勁中

1.5k
今日唔會負啦

下場買乜？

ok lm

巴塞條數都未拎得返

推多幾口咪得

你似癲 自己勁中完又要人派

買哂放頭馬得啦

雷神定係田雞？定係做愛

有冇多餘錢係到

賭多80元孖

不過呢口信心冇咁大

草地今場

手牽手

來

今場呢隻

16元川田

有奧真好

慘
入完第一個灣走左上去都知奶奶地

活力長勝 妙算達人

唔關人事
馬垃圾

下射4，13囉有咩要教

我去到直路先覺得賴嘢

2,5
射
1,4,11,13

係估唔到日輪之神都有第3
養到金色夢真係正
頭2隻唔難

新手lm 之前輸好多 而家慢慢追返d

又要我同自己作對

1可以贏哂但太多誘因比我博

呢口小注囉反正我冇上一口咁有信心

是但 反正1射都冇賠率

諗過Inti信豐哥放頭
但係諗住川田應該掃晒結果俾人反先

買少少五邑之星玩下
唔知揀咩

薛恩頭段積極ok?

小注4p

柒俊夠鐘爆冷

1，2，5 三大熱門pla

神駿馬車

我想5贏

郭能咁勁

拉狗走裡面想點

以為薛恩爆得

部能又起孖

田雞輸發揮就基本

割撚傻左

馬王輝

2-1-11

屌 截至左唔比我買
跟你買！

勁加加走光啦

阿拉今日

呢場幾撚易

三，四重都返哂黎

屌你老母又揀中隻跑第4
莫雷拉幾時死?

挺秀都唔錯

孖寶射行雲流水得17倍

有得叫下都好

郭能

大注左合約輸到傻😩

馬王輝食到飽哂
百寶袋神駿馬車，落撚到

何妖隻隻都唔攝

天氣轉冷真係小心

開凌駕ok ?

利潤有4,5倍好過賭波好多我同你講

今日唔會再買個仆街雷

牙拉咁樣攞位特登輸

出閘守好位 贏場地

1 2膽 勁中四連環

1都係潘狗騎最好

今日比左隻姚本輝馬佢同我贏撚哂前面

我能今日on fire

薛恩又綠格搏失

R5 騰飛塔 (跟方)
差少少

今場加2分 下場開始可以送比牙拉

咁唔係日日有馬跑

Wa你好撚毒

咪bin

咁你賭波日日中

雷狗屌你老母

田狗幫契哥鋪路

佢全部反手中到開巷

潘頓騎贏左
今場騎極都騎唔起
馬超唔關磅事

割撚都唔知過左終點仲係度推

咁又係 正常人應該一早輸到冇錢

冇馬賭唔通唔賭咩

講事實，輸個鼻

下場增程

點睇連連歡樂

凌駕點睇

單叫左

好撚難玩

垃圾馬

莫狗 屌你老母cls
一場都冇

莫狗 屌你老母cls
一場都冇

莫狗 屌你老母cls
一場都冇

原本精選一定呢隻
不過遲左

我其中一條都係

但啲飛奇奇怪怪咁

最後個場包多左隻精彩勇士

不過今日都度唔到殺著

尾兩場度左好耐

下半場輕鬆連贏五場啦

R7

瘟神同我出黎！
你留力大賽？

賀腎頭兩隻都近 日就月將有冇得諗 隻馬揹唔揹到皓楠哥返嚟

郭能巨額

陳蛇肯放至少有披

頭4關1隻
尾2關fill左佢
咁就200幾萬

9號幾好咁

賭陳蛇起孖真係過唔到自己個關

妙算達人一放到尾

要包都係包精彩勇士 冇錢焗飛
尾2場d形勢好難估
特別r9隻隻走又唔似有得追
r10本身想搏爆 諗諗下大no.個堆冇咩殺著
都係兜返熱門

要爆係尾兩場

講爆其實開10零倍都已經可以令六環好分

我格硬包

雷狗得4分學咩人次熱門

賭波馬我地贏谷輸縮黎多口

4定11

冇要雙天至尊我已經開始後悔

我有，計績佢快跟用埋呢條19唔覺得差過9

不過我自己想1贏多啲

牙達用周狗好小心

有冇包番傳盛 ?
有欄特佳

睇下賭波馬賭唔賭先

應該賭多10注

真？

呢個分同磅都唔鐘意

佢點會唔賭

閃電個天

包左大武士

開頭我度有好運
但8倍太冷下話

快啦 輸埋收工

諗諗下其實要拖番
不過R9買左4隻冇本拖

4,13射2,5,11,12,13

嫌多注自己篩下

而家連前速都冇埋，1檔

陳蛇起孖係呢舖啦

連連歡樂照計坐二望一

不過上場就算未夠都好

隻馬比馬痴到實嘅話會亂

黃皓楠 賀賢

郭富城唔慢閘肯定拍實佢黎放
仲要大家隔離檔，似又會亂

唔同級數 用周狗就減返去上季贏馬磅

今季邊有跑過

不過呢場我諗左好耐

曾經連都靈紅星都有諗過

個磅爭好遠 佢拍只會攬炒

陳仔坐穩呀

妙算達人

我睇唔透隻9會點跑

閃電俠

騎果個都慣性攬抄

捷報

所以r9,10鳩買
俾我收返個本心足

群星

電子群星

陳蛇已88

都係我拉生性

鴻運飛鷹改跑法 我屌你老母啦

快樂kk

8?

快樂騏驥乜撚

屌你老母臭閪陳嘉閪唔走賭閪呀

屌你老味隻8
460 蚊p

3t俾邊撚個中呀

46倍P
Cls 係咪最冷P

隻捷報唔錯咁喎

呢條3T搵鬼中

喂唔好黃毒男開齊得唔得

屌你閃電俠搞乜

陳仔唔放癲撚到

快樂棋棋

何澤堯放頭傻撚左？

中光頭p

狂推啦 放唔出

隻8都幾追得

1檔嗰隻早啲退啦 留嚟把撚

乜撚野彭過年

鴻運飛鷹改跑法唔會有人屌，因為佢係華將一哥

乜撚野料
屌你老母真係好撚憎雷狗
買足佢5場佢就閪
呢場唔買就win
我條位置q又第4
莫雷拉我屌你全家
快啲冚家產

kc 8檔都三疊 呢個騎師點賭

開超好日子要輸錢你點睇

不過岩岩呢口都係17倍幾抵

雷神

買巴度 想驗腦

真係唔好怪點解成日得叻哥中三T

點解佢

仆街原來黃毒男買黎求安慰

賽前又唔做熱身，狗黎

跟左

何妖3寶？

乜撚野彭國年

點解隻13可以反先隻1

彭國年蘇偉賢又開冷門

妙算達人退役吧啦

因為莫雷拉

隻8號真係唔應該咁冷

放又放唔出

磅
個倉冇打疊

呢隻一路有人貼 直至上場先引到我睇下

不過我鐘意13多啲

場場幾百倍輸幾十個馬位
呢場反而唔應該咁冷

1隻拖全餐

你見何良成日三T有冷P係有原因

神SO 潘頓出番來
睇下彭SIR 頂唔頂得住

有光頭呢個奸狗支持應該冇問題

咁叻哥真係識馬既

條事後狗傻西黎
CHING未BLOCK?

賭波馬

隻馬落5班都唔掂啦
完全都冇晒比賽mode
行行企企

3t冇人中

動物傳心

福星高照唔係依個檔賭左

1你直頭博佢增程實唔得？

今季初出跑一千，之後轉泥地，再跑番千二
幾課閘追得幾好

奧神r7一棍嗎

其實佢d飛係咪全部改圖黎？

我搏左佢得

我六環2,11,12,13

而家想2死

松屎半7全8

訓身精彩日子

我係信潘頓

講左咩自己諗

何妖今日食左屎？

屌，係咪睇錯另一個Ching
我都唔係果個優越

Deep Field佢好熟

每日啦仲今日

呢組應該幾好睇

留力國際賽

勝在有方——鑽飾明駝繼續向好

「鑽飾明駝」前季曾在三班評六十六分於田草千四得亞軍，當時正是跑C+3欄，可惜拼後表現回落。上季轉投羅廄初期表現平常，直至前仗151場次除下面箍，從外檔切入前置後再度入位，其後證實水準甚高，因蹄下敗將「快步速」和「三圓䮭路」翌戰增程即勝，「一舖縱橫」和「電訊火箭」最近包Q，頭馬「是必飛飛」剛戰如非受阻也已勝，確認屬極強組亞軍。所以本身再出也能輕勝，戴上交叉鼻箍後威力更強。六歲自購馬已養回，今次內側快馬極少，切入二疊賺步速形勢後，可打疊三仗跑得好。

「三圓䮭路」前仗受阻輸給前駒後，剛戰初跑千六也可在此跑道於劣勢衝贏最近補中之「保羅承傳」，計末段比前駒快0.87秒之多，換上周俊樂威力增強，可第四次在此跑道追入三甲。「糖糖幸運」兩度在千二追得勁，增程排黃金一檔，有助扳到而上名。

方駿暉

即係點
簡今日停賽？

出黎試track

1 號唔洗理？

有無on9仔去左買1 2q

單T巨額過關就係賭波馬問過嘅馬

單T 1-2-11有巨額過關

1400永遠亂到仆街

幫金槍睇邊到好跑d

痴撚線黃毒男3倍

paul so生日唔會乜柒都冇掛

馬友冠泥地

潘自己嘅嫡系馬 如果係贏得 佢絕少會放比其他競爭騎師贏

呢隻係有質 但1200上1400 仲要第一次咩130磅以上

大馬岩田雞跑但我賭win計我會放低

始終係熱門我都會睇錯

你鐘意咪賭

田泰安一檔如果留又含得撚

勇敢動力轉配備點都繼續追

糖糖排返內檔會好返好多？

雷狗生生性性拎個騎豬王，威返次比我睇，得唔得

獨角寶寶爆

隻馬放輸硬

反而留跟得順嘅話係入面博撞出嚟仲有得跑嘅

三圓䮭路陣間又落飛

又呃錢

郭3win?

佢連攞5次你無睇？

未必
大隻仔排中外檔俾佢開步會好啲

始終c+3 2號應該會蝕

未必 但可以搏位置
13可能落飛

Kitty講馬名都講到走音

點解既 求教

比牙佳捽緊

今日咁撚得閒係度9up

轉左配備 88

鑽飾明拖~

想要11

繼續追日就月將

唔洗出街係屋企賭

搵下錢賭國際賽

不過冇得入場又係自己賭

未得閒睇返 乜撚嘢快樂騏驥

周狗啦

新勝馬一齊落飛
點賭呀cfu

蘇偉賢開餐

牙人生性未

奧蛇點睇11

粉絲狂歡退熱成功
容狗去唔去馬
獨角寶寶又點搞

獨角寶寶 識贏就係

生性啦

國際賽騎師賽成日開半冷
成日奶野

係都3 5先

莫雷拉過4關

生生性性

14

13號p

賀年生性

完 隻1放頭

屌你馬王來
21.12 都贏條街

日就又第四 屌

方蛇又閪

1號勝幾個馬位

毒男好廢

想死

條跑道太利前
21.12贏甩

哇

隻11

屌你老母莫雷拉騎乜柒呀

何妖唔撚拉出去沖

三圓二疊放又有 咩事

場馬好撚怪

輸得服

又收

我田！

1400米真係，永遠都好撚多大龍鳳
痴撚線拉狗5-6疊轉彎

唉 贏到甩哂

隻隻都跑到錯撚曬

三圓 落飛又有

講了幾千年歷史

成班狗餅

啱啱先睇到巴打水
尋日話明跟你

假快步速黎

頂到5,6疊做乜9

三圓會唔會太勁

呀拉on99

後面塞到紅隧咁

雷狗好波，又輸，屌你老母

1.21.9贏甩
笑4

隻1 呢場最少13分啦

呢啲賽果好撚暈

生生勝勝成條直路冇跑過

日就月將又蝕形勢追近

明明2班1400先最大龍鳳，而家進化到4班1400都係

話左會落飛

放到咁快都到，抵

隻糖糖係咪星球馬黎

日就月將真係要上番1哩先夠做

精彩日子個彎有冇六疊

7俊呢條撚樣到底做乜7

精彩日子六疊轉彎都死啦

超好日子可唔可以死開

決意老屈利放 但草地都跑哂

三班千四最難

有料！比佢縮到得返2.2p
但都贏錢！

哎吔 舞士精神......

有贏睇個勢收得工今日

屌田雞老母 買左3，2二重彩

搞唔掂 牙奧

[雙天至尊超能力] 十二月六日沙田十場泥草混合討論區III

勇敢動力永遠都係衝一段引人下鋪跟

勇敢傳說

係，跟足咁多舖受害者

狗堯

懷疑nigger 智商都係有問題
贏咁遠為乜？

全世界又話糖糖增程會搶口 贏條街返黎 賭馬難到

佢為左話人知佢跑得好過潘

加咁撚多分真係好咩

唔係田雞三寶下嘛

衝上3班

潘有機會造唔到磅
到時咪阿雞再騎

56分
阿般要拎返嚟騎起碼要加10分

1001